﻿Szymon Ritz s12910 20c

W paczce main znajdują się klasy Client i Server. Kolejność uruchamiania nie ma znaczenia 

Server (podaje swój port oraz adres IP): 
	- adresy podajemy po najlepiej po spacji choć regex powinien sobie poradzić.
	- Podajemy również ścieżkę gdzie ma zapisywać dane.

Client (podaje swój adres IP):     (Można go podać w lićcie adresów ip które będzie nasłuchiwać Server)
	- Podajemy ścieżkę którą chcemy przesłać.



Uwagi:
Jeśeli mamy zamiar usunąć pliki z katalogu w którym server będzie zapisywać dane.
Prosił bym zrobić to przed jego uruchomieniem(Dla pewności że wszystko będzie działać).
Chyba że testujemy jego odporność na błędy. Oczywiście serwer sprawdza czy plik który przesyłamy już tam istnieje.